Catherine Ng同Mimi Cheung有冇做過愛?

有
冇

呢d八婆多數都係耶西

認住兩條八婆個樣，係地鐵見到佢地坐就即係要佢地讓位